睇延禧攻略最後嗰15分鐘睇到我好撚辛苦啊！

聲音同畫面完全唔對
有時連夠竟係邊個講緊嘢都分唔撚到